肚痛而家屙緊屎, 入嚟陪我吹下水

舒服曬

有冇巴打陪我屙屎吹水

做咗成年cd rom, 趁依家訓唔著扚起心肝註冊終於咗個帳
巴打你好